比你揀你想做男定女？

如題

做女收兵

女的話係一場賭搏

如果樣衰 命途多舛
男嘅樣衰 還好

女 想扮靚靚

女
可以日日揸自己對波

真理

萬一首擇刷到AA....

講真其實就算生得靚女都幾慘
反而中間樣應該會輕鬆啲

利申巴

男
所有野方便好多

男

女人黎M又煩又痛
生仔又痛又走樣
喺郊外屙篤尿都要搵廁所

我想做女仔

冇乜所謂

唔想再做人，想做番個自由嘅靈魂意識，任意穿梭時空

響地球真係心很累
有得揀一定唔會再去D混合型收割既星球

有睇一的？

女人做愛高潮應該爽啲

睇下生於咩地方
中東做女人慘過狗

女上限高下限亦低

要做男仔

去廁所唔洗排隊
又唔洗黎m腰痛

弱點改露好on9，一下就可以畀人收皮

繼續做男

男
有事業就會有錢有地位有女
所以成個人生努力主攻事業就得

男
做返自己

咁有時郊外無廁所咪大鑊？

Why not both